點樣可以快速辣鳩慶唔出示委任證嘅唐狗？

一句起幾句止

你張狗牌呢？ 冇既話要call spca嚟